林奠有位入個樣變到...

feel到佢得呈個樣，最唯恐天下不亂係呢班官，為求升官發財不擇手段。

依d人其實憑咩會快樂？

滿足控制慾

我地正常人係理解唔到殺人狂嘅思維

林鄭

香港

之前喊哂樣，今日得意洋洋。佢都挽回唔到大部份香港人既心。

林鄭 習近平

有錢 做到高官
一世人一步步向上爬上位
望下成班蟻民當狗咁撚
滿足復仇心態